點睇迪比去利記痴奬

49000會否爆血管

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

樓主做乜唔推post-.-

做乜鳩

咪騎劫